\begin{song}[remember-chords]{title={Črtica}, band={Mi2}}

\begin{kitica}
C \\
Eno noč si me prosila za prevoz \\
                         A# \\
odpr sn ti šajbo in te gledal čez nos \\
C \\
pijana si bila in jaz pijan \\
                           A# \\
takoj sma se zmenla za naslednji dan. \\
C \\
Zaljubo sn se in ti zaljubila \\
               A# \\
tepo sn te in ti si se pustila \\
C \\
vsak večer sma skupaj na pivo \\
                A# \\
z roko v roki v ZZ-bar hodila. \\
C \\
Fiki jes te mam tak rada  \\
Franc, daj dve pive.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C \\
Naenkrat me vse veselje je minilo \\
                      A# \\
zvedal sn, da drugi plombe ti je pilo \\
C \\
prjel sem te za šijek in ti reko :" Veš kaj mala \\
                            A#            C \\
nisi bla edina, ki ga je z menoj srala.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C \\
Za eno samo črtico sn te imel \\
    Em \\
s svojimi mislimi čisto te znorel \\
    F \\
verjela si, da vse bo kot je bilo \\
          G                                  \\
jes pa v mislih sem imel le eno črtico!!
\end{kitica}

\begin{kitica}
C \\
V potokih solz si me prosila naj ti še no šanso dam \\
                                 A# \\
nigdar več to ne boš storila in samo mene boš ljubila \\
C \\
zvlekla si me k sebi v pojstlo švic s telesa si mi spila \\
                A# \\
in spet lepo minila je še ena noč.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C \\
Ne išči ljubezni v meni, ne misli si tega \\
                           A# \\
nič več ne bo, tak ko je včasih blo \\
C \\
lahko sma še vkup, ampak kot nekoč \\
                   A# \\
nigdar, nigdar ne boma se ljubila. \\
	 \\
Refren...
\end{kitica}

\begin{kitica}
ukulele:  D C        D   F#m   G   A \\
Daleč je za naju pomlad \\
Adi Smolar
\end{kitica}

\begin{kitica}
a                 d                 G \\
Danes stara sva in siva, pozna se težko  \\
C             a                 d                    F \\
breme let. Postala sva tako ranljiva, mnogo  \\
                            E      a          d \\
prehiter je za naju svet. Najine poti so kratke,  \\
G                     C                a \\
le redkokdaj še greva kam. Vedno skupaj,  \\
d                   F     E                  a \\
vedno sama. Ona vse je, kar imam!
\end{kitica}

\begin{kitica}
a                          d                   G \\
Daleč, daleč je za naju pomlad, leta prinesla  \\
       C     a                           d \\
so jesen. Daleč, ko dekletu sem govoril: rad  \\
        E 			         a     \\
te imam, in ko bil jaz fant sem njen. Daleč,  \\
                   d                G \\
daleč je za naju pomlad, mi za mladostjo je  \\
C       a                             d                   F \\
hudo, a ne bi hotel sam postati spet mlad -  \\
E                                   a \\
raje star sem, star in z njo!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Govoriva si spomine. Mnogo vsega je bilo.  \\
Rečeva: kako vse mine, in malo nama je hudo.  \\
A nato se nasmejiva, srečna, ker sva se našla.  \\
Kako lepo je, da sva se spoznala in skupaj skozi življenje šla!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Daleč, daleč je za naju pomlad...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ura prepodi spomine. Greva spat, zašepeta.  \\
Trdno me pod roko prime in s težavo vstaneva.  \\
Ponoči k meni se privije, vsak njen dotik - tako poznan –  \\
mi prežene grenko misel: kdo od naju ostal bo sam?
\end{kitica}

\begin{kitica}
Daleč, daleč je za naju pomlad, leta so prinesla jesen.  \\
Daleč, ko dekletu sem govoril: rad te imam, in ko bil jaz fant sem njen. Daleč, daleč jee za naju pomlad, mi za mladostjo je hudo, a ne bi hotel sam postati spet mlad - raje star sem, star in z njo!
\end{kitica}

\end{song}
